覺唔覺屌人pizza落菠蘿嘅人好𠹌扮嘢？

人云亦云以為自己意大利人咩
根本落菠蘿都好食，fresh啲冇咁鹹
班人自己食咗幾廿年菠蘿pizza食到lam lam脷，而家上網見到人講唔正宗先扮嘢喺度屌醜唔醜

超級至尊

冇菠蘿點食

會專登揀有菠蘿

真

淨係食舊菠蘿

我鍾意pizza落菠蘿關你撚事呀
我落士多啤梨都得呀

講正唔正宗返9氣
咁班人平時意粉都咪撚食

我屌你老味我細細個屋企人帶我去食Pizza 我挑晒d菠蘿出黎俾人話揀飲擇食

我鐘意落西爪呀能樣

其實好多人都係純粹屌落菠蘿唔好食，個人口味問題，唔關正唔正宗事，我又唔撚係意大利人。
利申唔會食有菠蘿嘅pizza,因為覺得真係好難食，個人覺得用生果入饌嘅嘢都好難食，好似咩菠蘿炒飯，芒果飯嗰啲真係唔識欣賞

接受唔到煮熟左嘅生果

Agger ,真係好撚難食

詳情睇哩到

難食就難食 扮乜撚野

口味問題其實無乜好拗
利申勁鐘意有菠蘿嘅pizza

就咁茄汁芝士先最好食

其實番茄都係生果黎
利申:唔鍾意食熟菠蘿

根本就好撚夾

咪係 我鐘意落tide pod洗衣液又關你事咩

咪係扮𠹌晒嘢咁
港式奶茶、珍珠奶茶夠唔係正宗奶茶啦，又唔屌人唔正宗

千島醬加菠蘿好好食

有菠蘿先會食

咪係

冇菠蘿基本上=垃圾

有冇菠蘿我都鐘意

咁落珍珠得唔得?

菠蘿醬+淨菠蘿+菠蘿皮

樓主分析得勁通透

SEND俾gordon ramsay俾佢屌到開花

有菠蘿先正

純粹唔鐘意食菠蘿

樓主講得好

唔排除有D人真係唔鍾意食有菠蘿既pizza
但好多人 以前同佢地嗌pizza都無人出聲 個個照食
而家嗌pizza就話:下 有菠蘿既pizza好難食囉 成件事勁唔夾

G持樓主

同菠蘿炒飯差唔多

岩
我蒸魚都落菠蘿

意式風情

跟本意大利佬唔正宗
返鄉下啦

Why not

咪就係
明明個大廚出聲之前喺香港根本冇人對呢樣野有意見
個大廚講完之後
個個變咗跟屁蟲懶係有taste咁聲討Pizza落菠蘿

椰果都得

我都唔明
我平日屋企包糭同整月餅都係加菠蘿落去
咪同pizza一樣 無咩問題

你覺得好食就等於人哋覺得好食？

覺！ 如果pizza 無波蘿根本就唔係pizza

串燒菠蘿好正wor

芒果飯？即係芒果糯米飯你都接受唔到？

咁個啲咩士多啤梨京都骨呢？
利申：幾鐘意食呢類餸，覺得生果本身酸，加埋甜酸汁好夾

唔落係因為菠蘿濕 同食緊鹹嘅嘢 突然有啲好甜嘅嘢覺得怪

我好似食過有珍珠嘅pizza

接受唔到包餅類上面有生果，生熟都係

嗰班人證明呢個世界係好鐘意干涉他人自由

有菠蘿嘅pizza同屎冇分別
利申: 不嬲都唔鐘意食菠蘿

用菠蘿嘅甜酸味中和番薄餅嘅油膩感
根本就係因為菠蘿
先會令我想由食一份變食兩份

唔咁講點話俾人知自己識義大利pizza喎
但佢地唔知落菠蘿係美式

同你一樣接受唔到係因為真係好難食

人云亦云以為自己地球人咩
根本落菠蘿唔好食
班人自己食咗幾廿年冇菠蘿pizza食到lam lam脷，而家上網見到人講扮嘢喺度屌醜唔醜

我覺得pizza 落波蘿嘅問題係波蘿太多汁 又太甜

人云亦云

明明夏威夷pizza 係有菠蘿🍍

唔同國家唔同種類唔同食法暏

但係菠蘿酸酸甜甜咁真係同個pizza夾咩?
利申自己唔係好介意，但唔prefer

一向都最憎熱食（pizza，炒飯）落菠蘿
屌左十幾年，唔係第一日

炒飯落菠蘿呢

好撚難食呀屌你老母

最撚憎菠蘿
本身唔食菠蘿

我接受到 但試過食橙汁豬扒..成枱人食咗一舊就停咗 一係直接lur出嚟 酸到仆街

但我真係唔食
食落個pizza又甜又酸 唔知做乜尻？

食美式pizza 話pizza 落菠蘿唔正宗

個人口味姐，有乜好屌

一定要菠蘿

落菠蘿，人云亦云狂屌，有冇尊重傳統

落蘋果，哇好創新突破傳統抵讚

我反而接受到菠蘿pizza，但接受唔到芒果糯米飯

agreeee

邊個話過你呀？
你乜水

咁又唔好…

落開麒麟果加檸檬汁加牛奶

Ching識野，落士多啤梨其實真係好好食

班人食開屎

識食

真，懶係有根據咁。又話咩去意大利食菠蘿pizza會俾人打死

唔鍾意食但唔會屌人食
意大利人就話堅持正宗姐，關香港人閪事咩

做乜撚
有冇原po睇？？

無撚錯 最憎任何加生果嘅嘢食

正常，我蒸肉餅都加菠蘿

覺唔覺得樓主屌人地屌人pizza落菠蘿好𠹌扮嘢？

心諗人地唔鍾意pizza 有菠蘿都要俾你屌扮嘢

cls

冇人話有問題 你做乜尻

講正宗，蕃茄本身就唔係意大利原生植物，係16世紀由美洲傳入。而且一開始只係作為觀賞用，直到18世紀先開始有人用嚟食。即係食用蕃茄只有三百年歷史左右。

如果Pizza落蕃茄可以成為正宗，點解落同樣來自美洲嘅菠蘿就唔可以？

吓 地獄一定會留位俾pizza落菠蘿嘅人㗎喎

唔會屌 但加菠蘿真心唔好食

落菠蘿簡直垃圾 狗也不屌

就係煮熟生果已經夠on9

菠蘿好正，加埋大波大羅女係隔離食仲正

唔屌菠蘿pizza做唔到意大利人

無菠蘿真係食唔落

就係生果熟食已經係死罪黎啦 關菠蘿蘋果鳩事咩

我又覺得啱喎
我係食pizza好憎落菠蘿既
但人地食又唔係我食
又唔會屌鳩人落菠蘿

食個個又唔係我

屌你 你依個係菠蘿落pizza

蘋果湯
士多啤梨骨
西檸雞
芒果牛柳條
芒果糯米飯

個pizza 鹹鹹地
但啲菠蘿甜嘅 仲要有啲酸到乜咁
完全唔夾 唔鐘意食又得罪你？

呢班咪扮野垃圾囉

全部都唔擺得入口既

本身唔鍾意食波蘿

食沙嗲煲有波蘿我都會揀出嚟

認同

意大利三色pizza

咁少料都唔抵食既

搞到我諗起我阿爸好鐘意食飯啜筷子，我同阿媽叫過好多次唔好咁，好唔衛生好無禮貌但係每次講親呢啲佢都會起鋼

有次佢話 “咁都接受唔到，你以後唔好去韓國食飯或者同韓國人食飯”
我個下呆撚心諗jm9 呢到係香港，唔撚係韓國

唔撚見班垃圾話焗豬d菠蘿同番茄難食 成班垃圾根本人云亦云

咪撚食蘋果批啦 扮野垃圾

食pizza唔咸食嚟把撚
加埋d酸酸甜甜托7咩，我要食菠蘿/食甜酸走去食咕嚕肉唔好？

死啦我全部都接受到，仲覺得幾好味

樓主係要擁護佢相信左廿鳩幾年嘅奇怪食法無辦法

呢d垃圾一向唔食 狗也不屌

大把香港人食啦
你是大多數

Get a life

統計過?

菠蘿咕嚕肉
菠蘿炒飯
蜜桃咖哩
菠蘿沙嗲
炒碌柚皮
雪耳燉雪梨
蘋果批
拔絲香蕉

係。

多如繁星

數據?

邊到?

根據《我的宣言》統計，在香港有超落80%人會食有水果的熟食。

pizza落左菠蘿 我夾晒佢出黎俾我隻狗食 佢都唔撚食

劣食 正宗狗也不屌

pizza博士

即係9up 可以無視

d珍珠軟綿綿一定好正, 最好加埋紫薯同芝士
邪惡拉絲

真係唔記得sor 好似係啲小店黎

是撚但啦，你鍾意落屎都得啦

食菠蘿加pizza

我一開始就唔鍾意有菠蘿都畀你屌埋

由細都大都挑哂啲菠蘿先食
意大利人係點關我咩事
總之有菠蘿嘅pizza好難食

幾開胃 正

日本人應該會整

正唔正宗就同共產黨一樣
話唔正宗就係你唔識食/你唔識野

咁番茄醬呢？

意大利人啲咖啡都好q難飲
不如飲廿四味

我都覺得
有菠蘿好食

大家食唔食咕嚕肉??

香港人係咁垃圾

甜品黎架wor

最好成個PIZZA都係菠蘿

邊個話pizza唔可以甜

終於有同路人
俾人歧視咗呢樣野好耐

咁可唔可以落紫薯同芝士?
想要邪惡拉絲

睇咗屌pizza

菠蘿海鮮炒飯正wow 兄弟...
都係文化大不同，無話岩定錯...
正如鬼佬唔識欣賞皮蛋一樣

咸魚白菜各有喜愛，唔鐘意咪唔好叫黎食

屌唔正宗係極on9

美式都唔同意式啦

咖啡又冇人屌架啵

利伸意式愛好者

有無人唔知菠蘿PIZZA個正確食法係要挑走舊菠蘿
因為焗PIZZA個過程已經吸收咗菠蘿味
焗完淨返嗰舊菠蘿渣其實只係用嚟裝飾

樓主都冇話檸閪有問題...

我由細到大食既pizza都係冇菠蘿
你估好似你呢d窮撚淨係食pizzahut咩

由細到大都唔鍾意pizza落菠蘿 會挑走佢

菠蘿咕嚕肉呢

跟風姐班人

咁蘋果批呢利申 唔食菠蘿pizza

[藍店] H&M國安法即時生效

本身都唔鍾意食菠蘿，細個食火腿菠蘿pizza一定要挑菠蘿出嚟

口味既嘢個個人都唔同
有咩好屌

唔係咩意大利人
而係pizza落菠蘿真係唔好食
最撚憎鹹嘅食物落d水果落去
又甜又鹹咁唔知想點

識得一個外國留學咗幾年
番嚟扮撚晒嘢唔食有菠蘿嘅Pizza

如果唔係罐頭菠蘿其實我ok

唔食熟生果 不過熟既菠蘿係例外

其實有菠蘿既Pizza係 Hawaiian Pizza唔係Italian Pizza. 正如米傳到唔同地方都有唔同食法.

你自己唔鐘意食唔食無問題，口味人人唔一樣好正常，但屌人果d以為自己企係高地係真心弱智。

利申：有菠蘿既Pizza先真心好食，果種清爽既口感係人間極品

Pizza 係甜食？
又辣又咸先正

有菠蘿先好食

覺得pizza有菠蘿唔好食無問題
不過話pizza有菠蘿唔正宗嘅就on9
明顯個批底有問題過個pizza啦

夏威夷Pizza係 2014 The 13 Most Influential Pizzas of All Time (TIME 2014) 既第一位，比所有其他Pizza既種類都要受歡迎🙂

果班屌人既人，其實好多人都只係「廚神」Gordon Ramsay講過佢唔鐘意菠蘿Pizza就以為係真理，好柒

應該有啲人真係咁扮野
但自己係由細到大食pizza會抽起啲菠蘿然後丟左佢

但都無必要屌人既 口味既野

重點真係唔夾

係唔知幾時開始「義大利人食pizza好憎落菠蘿」呢樣嘢經過各種meme之後呢個冷知識先普及化，開始批鬥人落菠蘿
我就唔信佢哋以前係懷著批鬥、又要食又要屌嘅心情嚟食落菠蘿pizza

意大利pizza根本唔係最好食
食過羅馬間pizzeria de baffetto
排咗兩個鐘 係幾正宗同給好食

但有菠蘿夏威夷pizza都係屌打佢

好想食辣肉腸pizza
唔會落菠蘿掛

食叉燒意粉既人無資格屌人食夏威夷pizza

落開榴槤

重點係菠蘿乜鳩都唔夾
菠蘿腸我都覺浪費條腸
再加工整鳳梨酥就ok

無菠蘿唔撚好食，夏威儀pizza 萬歲

我連普通咕嚕肉都唔會食，唔鍾意酸甜味

正宗pizza薄撚過紙添啦

pizza 最重要係餅底

其實有咩問題?我哋夠有青椒牛肉炒菠蘿啦
不知幾撚好食,無論pizza同廣東菜有菠蘿都好撚好食

屌 黑暗料理

其實我覺得真係唔太夾 幾難食下 尤其是傳統pizza上面真係唔落得 d垃圾美式pizza 本身就勁重味先可以落 唔至於會搶

根本有菠蘿先好食

唔屌人落菠蘿，但我真係覺得難食

番茄配芝士最夾

有菠蘿冇所謂，但同時一定要有番茄。

（當然我未見過冇芝士既pizza）

依家屌緊啲懶係要食正宗嘅pizza 扮撚哂嘢嘅人呀
成班話覺得菠蘿唔好食所以唔食菠蘿pizza嘅人衝哂出嚟做乜

好鍾意落菠蘿 無菠蘿硬係爭緊啲嘢

落菠蘿一D都唔好食囉 一D都唔夾 菠蘿炒飯我都撩走菠蘿囉

其實無乜所謂 今日係Euro go go食咗個牛油果火箭菜pizza 會唔會又被屌

正啊菠蘿

菠蘿真係好難食

pizzahut 淨係食意式風情

千島醬加菠蘿加雞肉
絕配

如果冇果個廚師 根本冇人會講

啱 真係要計既話carbonara落咗cream都唔食得啦

由細到大都會挑走啲菠蘿
真心唔夾同好難食
雖然挑走完都有少少菠蘿汁掂到個皮

超級覺 其實就算唔正宗又點 好食咪得
香港大把野係第二度傳入黎之後加左自己元素 岩返香港人口味 完全唔明有咩問題

不嬲唔食菠蘿 pizza啲罐頭菠蘿加熱過之後更加唔會食見到就挑走 自己叫就叫全肉pizza

細嗰都唔太鍾意食 不過大個左呀媽落少左菠蘿加多左番茄汁 jeng好多 利申整係鍾意番茄汁唔食番茄 從來冇擺過入口菠蘿都係

Agree!

屌人pizza落菠蘿唔正宗
你學咩人講民主？
中國講民主都唔正宗
你地係咪唔撚要？
有得揀咪得囉

菠蘿炒飯:

我問過意大利同事
佢話其實唔係咁 care

扮晒正宗能

口味講正宗姐係無進步多撚魚

細個食個陣最唔鍾意咬到pizza個個位

@菠蘿

本身唔鍾意食菠蘿

call個超級夏威夷先

未有人開始講嘅時候已經覺得唔好食

好食，但始終都係怡和，少食為妙

熱既生果就唔想食

cls真係見過有鋪頭賣

覺唔覺屌人pizza落榴槤嘅人好𠹌扮嘢

姐係好似咕嚕肉咁姐
外面酸酸甜甜咁

唔落菠蘿係一種守舊嘅表現

沖出黎柒

on99 意大利人都唔撚會落菠蘿

應該整咖哩味pizza

我好BUY你
意大利人沖出黎話唔好食就唔好
我係要落波蘿落去仲要覺得好好味阿

真心唔明
點解西班牙黑毛豬火腿夾住舊哈蜜瓜但又食到lam lam利

冇芝心邊既pizza不如唔食

因為佢地曾經都用過唔正宗既point

日本

覺唔覺食熟肉d人好唔正宗

Exactly
話佢扮嘢又走去講好唔好食
而家我都唔係講緊口味同好唔好食
係講緊有班友扮意大利食家，但明明之前自己食咗幾廿年菠蘿pizza唔覺有問題

Exactly

踩中咗佢哋條尾

前公司有個外國讀書既港仔
每次食pizza 都會不停話 [我唔會食啲有菠蘿既pizza 囉！（恥笑樣）]
然後扮意大利人講野

我想落茄子，牛油果同，榴槤。佢地3個好夾

大把人根本係唔撚鍾意食菠蘿
唔關落唔落係pizza事

芝心批

同d酸酸甜甜嘅醬襯到絕

唔撚覺 落生果煮嘢食好撚on9
口感又差，pizza本身係咸
一啲都唔撚夾

啱呀 生果凍食先好食
煮完又熱又唔fresh
講正宗仲on9 大撚把日本嘢有和風意粉
點解冇咁多人屌 因為菠蘿pizza真係撚難食

你on9? 芒果糯米 啲芒果切完放隔離
同菠蘿要連埋成個pizza焗係2回事
定你食嗰的芒果有放落電飯煲

從來唔會屌人pizza 落菠蘿，

只可以講，pizza 落菠蘿，自己真係唔啱食

我專係狙擊啲食菠蘿pizza 嘅人

ching high five根本樓主唔抵得有人踩
就賴人話正宗

有菠蘿嘅pizza好清新

食屎大

我不嬲叫開走餅底轉菠蘿底

你自己鍾意食屎姐，關正唔正宗咩事

大部份正宗地道菜只有係當地先會真係好食，(因為搵唔到用唔到當地100%原料，所以用自已方法改良)

嘩 好有型呀

聽講pizza係marco polo去中國旅行時見到餡餅同麵條，想帶返去意大利
不過意大利人唔識將餡放入面
所以就放喺上面，變成今日嘅pizza同意粉

講起芒果糯米飯 我覺得啲飯係熱嘅真係好唔協調
唔知係咪特登想啲飯食落無咁硬

真係好難食

好撚煩
鐘意食有菠蘿咪食有菠蘿
鐘意食冇菠蘿咪食冇菠蘿
大家要share就拆掂佢
乜撚野叫一定要點點點
你自己鐘意點係你既事
人地鐘意點係人地既事
唔好係都要踩人讚自己

利申 pizza 撚， 有冇菠蘿都鐘意食

好撚難食，你係咪無食過好西？所有食物落水果送埋一齊食，都係屎。ok？

試吓用攤凍壽司飯好食啲？

朱古力pizza受唔受

我未食過答唔到你
你鐘意食既我尊重你

真呀 屌你老母又甜又鹹咁

香港有邊間食 margherita 好食
中意就咁茄汁加芝士就夠

我唔會屌，不過都唔會買
因為唔鍾意菠蘿

好奇怪嘅酸，食唔慣

由細到大都勁撚憎PIZZA 有菠蘿
唔關正唔正宗事, 係難食,唔撚夾

便秘必食

我就唔中意落菠蘿同cheap火腿 覺得冇鹹香味同芝士唔夾

落菠蘿正啲

蘋果批呢

杜汶澤yellowopenrice

蘋果本身甜嘅，熟左變酸好怪

唔好on9乜撚都支那發明

你是否同意中國同支那建政70年無關係？

可以喎，煮硬啲淋啲椰汁上去應該差唔多

50路一齊食

對這種獨特的薄幹脆餅（flat bread）——「薄餅」——的創新就是把番茄加在餅上面。在十六世紀，番茄被人們從美洲帶到歐洲的一段時間以後，很多歐洲人認為番茄有毒（就像一些其它的茄屬植物）。然而在十八世紀後期，那不勒斯一帶的窮人們把蕃茄加在他們的發酵薄幹脆餅（yeast-based flat bread）上的現象很普遍了，於是薄餅就誕生了。這道菜餚變得很流行，並且不久以後，薄餅就變成了那些希望到這個城市的窮人區去探險、並體驗當地特色的旅行者的關注點。

或者你嗰個先係啱，不過pizza係中國餡餅變奏版真係唔係我作出嚟

我都唔知你講乜鳩，淨係覺得菠蘿走去熱食係好撚難食

我落埋滴露都唔關你事啦

我最鍾意死八婆賣嘅菠蘿

菠蘿味KY 同菠蘿味condom 都好正

我覺我屌明將嘅人好𠹌扮嘢

正負評比例顯示大部分人忍咗班扮偽意大利人好耐
根本大部分人都覺得落菠蘿冇問題

我覺得你前句同後句係無關係

我可以覺得屌人pizza落菠蘿嘅人好扮野
但係我可以覺得落菠蘿有問題

身為波蘿派既, 自己鐘意食就得, 理Q得人咁多

齋鹵味Pizza

仲乜鳩

真 最鍾意有菠蘿

得罪講句 食有菠蘿嘅pizza嘅人都係垃圾

菠蘿辣肉腸真係好好食

個心四分五裂咁好咩

酸酸甜甜好能開胃

嘅份量

嘩 howtobasic 整 pizza

我鍾意pizza落菠蘿關你撚事呀
我落屎都得呀

正
仲有PIZZA無肉不如唔好食

仲要有埋芝士粉

呢個POST上到熱門

正宗嘅pizza得拿玻里pizza
其他都係燒餅

由細到大都食開有菠蘿
有次食個無菠蘿 感覺怪怪地

喺鹹的野上面有甜到爆的生果
不了

吓？我食焗豬一向了走菠蘿同蕃茄喎

唔覺 落菠蘿我寧願唔食

駁唔到

俾人崇下洋得唔得
雖然一睇就知你asian柒頭
識少少西洋嘢咪可以係同輩扮下嘢囉

睇落好撚噁心

落完唔係自己食
係俾個客食嘅
咁就關人地事了

無菠蘿食乜撚野pizza 返歸食屎算啦

我細個都唔食

得罪講句 食冇菠蘿嘅pizza嘅人都係垃圾

煮熟咗嘅菠蘿好奇怪

你鐘意食屎都唔洗咁大聲同人講架嘛

你真識食

pizza 冇菠蘿點食呀

由細食到大都唔覺有問題,知道意大利人唔鍾意之後自己開始扮意大利人

你食過意大利個d未

其實真係唔錯 好開胃 成舊都係肉同芝士好撚濟

冇菠蘿好乾

唔鍾意食菠蘿覺得唔夾都扮野
連衛兵

人嚟拉去斬

本身憎食菠蘿

酸酸甜甜幾開胃

一樣
唔會屌人食pizza落菠蘿 但真係好撚難食
一定挑走晒先入到口

留名等睇人話鐘意落精食

不知幾好食
去油膩

屌

應該係個行既堅持遮，好似明將啲可樂糖軍艦咁遮

你做乜姐又唔係我話接受唔到芒果糯米飯
衝出黎柒

菠蘿腸仔 只食腸仔

蕃茄：

意大利人唔慣呢種生果配pizza 又甜又鹹有多汁水
先會咁厭惡
就好似珍珠奶茶香港人鍾意飲 我地永遠唔明白點解有人 尤其日本人會鍾意d珍珠副產物 好似珍珠薄餅咁

我地自己既口味自己接受到就得 唔好因為意大利人唔欣賞就批判其他人 相反亦然

It is fine to 覺得pineapple pizza唔合味
但屌菠蘿Pizza唔正宗嗰啲
呢一世都唔可以吃有除左番茄醬羅勒葉同芝士以外材料嘅pizza
仲有唔係由燒柴嘅火爐焗出嚟嘅都唔可以食

意式pizza唔落菠蘿都講得通
但美式pizza不嬲都係乜柒都隊晒上餅底度架啦，落菠蘿好正常

覺唔覺屌人壽司落紅豆同啫喱嘅人好扮嘢？

我係講2回事嚟
糯米飯同pizza根本冇得攞嚟比
你個比喻錯咗

有菠蘿味 成碟丟

same